麻煩大家入一入嚟…

想同各位巴/絲分享吓一篇由天溢巴打所寫嘅舊文：
《這是一個被標籤的社會》

成個香港社會嘅新一代已經俾呢種價值觀腐化得七七八八，人唔再係人，而係用嚟滿足「社會」嘅「期望」嘅工具。

繼而引起人與人之間嘅撕裂同怨恨，最終令到成個社會充滿問題、無法團結向前。

所以點解會有人跳樓自殺、周街斬人、放火、巴士放針，甚至去到好似美國校園槍擊案咁，弱勢群體對主流嘅報復式大屠殺。全因為「標籤」呢個萬惡嘅邪靈、惡魔喺度作祟。

我夠膽寫包單，只要「標籤」呢樣嘢一日未被妥善處理嘅話，成個城市一日都唔駛指意可以翻到身。

幫推

Thanks